邊個港大上莊撚freeride過張六常？

搞到佢要狙擊你地

老婆，我想 ride 你

好呀